想送份聖誕禮物比仼何一位絲打 (除肥絲外)

就係小弟初吻

巴打ok ???

只可錫面